[極危險]千祈唔好用漒水做自衛武器

到時人人都怕左你地班暴徒

人地用埋子彈

降一級 漂白水